% Ce document simule la compilation des 8 pages d’abaques de vapeur,
% qui prend plusieurs minutes, pour permettre une compilation temporaire plus rapide.

\vspace*{\stretch{1}}
\begin{center}
	Ici, 8 pages A4, ommises pour réduire le temps de compilation :
	\includegraphics[width=\textwidth]{abaques}
\end{center}
\vspace*{\stretch{1}}
